無懼 iPhone X Plus！小米 MIX 3 九月中發表 取消無謂前置鏡頭！！！

虎仔(uniqlo) 2018-08-03 10:47

要數下半年最讓人期待的旗艦級新機，Galaxy Note 和 iPhone 相信是當中一二，Galaxy Note 9 會在 8 月 9 日發表，預計在 8 月底 9 月初全球上市。雖然 Apple 尚未公佈新 iPhone 的發佈會舉行日期，但以去年 9 月 12 日舉行發佈會，新機在 9 月中登場的機會很大。

無懼 iPhone X Plus！小米 MIX 3 九月中發表

似乎今年第二季按年增長最高的小米，已經不再懼怕新 iPhone 發表，由第一代於 iPhone 發佈會後公佈 MIX ，到第二代 MIX 2 選擇在 iPhone X 發表前一日公佈，現在 MIX 3 亦會在 9 月中發表。昨日有相信是小米 MIX 3 的宣傳圖片在網上流傳，除了表示手機會在 9 月 15 日發表，亦透露了 MIX 3 的機身設計。

無懼 iPhone X Plus！小米 MIX 3 九月中發表

圖片中表示小米 MIX 3 採用沒有 M 字額瀏海和下巴的全面屏，MIX 系列一向以破格設計見稱，不過今年 vivo 和 OPPO 都展示了如何毋須 M 字額瀏海，同時做到極高屏佔比，究竟小米會如何設計 MIX 3，用戶是否需要將就，個別功能會否被捨棄，如果爆料屬實，預計在未來個半月將會有更多消息流出。值得注意的是，之前有另一圖片表示小米 MIX 3 會在 8 月 9 日發表，這些圖片要造假非常容易，網友當八卦看看就好，不要盡信。

留名睇跪低

只掘墳墓

唔好盡信咁你post黎做乜9？

大陸手機係非洲好流行

香港就……

電子垃圾

用大陸機多數既人都好撚鍾意自拍
唔係就唔洗係個相機app先天搞咁多美白美圖
無前置大陸機玩條撚？用華為唔好？

唔係無前置,係同vivo nex一樣

前鏡真係極無謂，白痴港女傻仔先用，影乜相都要自拍，勁無謂囉

咁點玩cam

青頭毒撚 confirmed

要video chat, face time呢啲，點唔想前鏡呀？唔通係後鏡加塊鏡做反射？

你真係好撚毒

meanwhile Apple 打算就咁放大部機, 照M字額, 仲係雙鏡頭,然後duo sim又淨係比單鏡頭果部機有咁出三部機

前鏡點都唔係無謂掛 為造而造

既然前鏡咁無謂，呢粒前鏡都唔好插喇，掉q堆佢麻！用黎做咩

小米宣傳相，成日造假。
真機 邊冇咁窄 大家小心。
上次 mix2s 改到條邊勁幼。

大陸用家點會唔用前鏡？
成撚日用埋晒啲美圖app 擺埋晒啲呃人相

真機勁粗邊

乜笑完真係有人會買咩

小米狗也不屌
支那牌子真係好柒

iPhone以前keep到一兩年唔變樣都得
因為唔會有咩大突破。
但宜家你都仲係要keep住個design 走落去。真係比人爬過哂頭啦